“沒有大日本就沒有新中國” 係好多人都知既事實，但就係公開場合唔可以講

真係諷刺

中共騎劫歷史真係有一手，淨係騎劫到過去咁多個「朝代」，明明好多時亡撚埋國都可以歸納做中國你就知

以前支那人係到笑泡菜

原來係五十步...

中共騎劫2戰好成功，
戰時打國民黨，
戰後將日本戰後每年幾億幾億既賠償(唔記得叫乜乜發展計劃，早幾年仲有，比咗好多年，而家仲有無比就唔知，兩邊國家唔想提，好少公開資料)，收入自己個袋度